====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: « C ' est important qu ' il ne partage pas notre culture architecturale et qu ' il mette en question les projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

